nba歷史第一控kyrie irving支持香港人無人講?!

卡爾艾榮為港發聲：黑人和港人同樣受強權壓迫 | 體嘢報道

勒邦占士（LeBron James）和中共官方聲言應處分發帖支持香港反修例抗爭的火箭總經理莫雷（Daryl Morey），卻照樣有人選擇唱反調。效力布魯克林籃網的卡爾艾榮（Kyrie Irving）表達他對港人的支持。艾榮在日前出席對多倫多速龍的季前熱身賽時，表示為個人信念發聲是天職。

雖然籃網班主蔡崇信公開譴責莫雷的言論，是鼓吹分裂中國、支持港獨，但艾榮照樣不理，說：「作為一個人，我們應該堅守自己的信念。我知道香港、中國之間正處理一些問題。即便在美國，有色人種日日都遭受壓迫，仍有不少人為自由付出，這也我聯想到香港的情況。作為身處美國的黑人，去談及這些問題時會發現當中有共通處，特別因為這些事都是影響自由以及世界和平。」

ESPN更指，艾榮在上海出席NBA主席阿當蕭華（Adam Silver）召開的湖人、籃網球員會議時，表達四個主張：內在的平靜、自由、平等，以及世界和平，一旦事態的發展與上述主張有矛盾的話，他必定發聲。艾榮更謂，如果兩隊比賽的同時要為莫雷事件善後，不打也罷。

【輸出革命】一齊下載強國文宣圖1020 尖嘴西九 Airdrop俾強國人！

Curry可以收收皮了

第一控已決

迷榮叔了

屌打光環撚

NBA 史上最強PG

uncle drew

irving估佢唔到

新波衫要買了

哇屌，直線抽落foj.到

不枉我係榮迷

大家可以去upvote埋段新聞

提大家今日有咩活動 10 · 19
-----------------------------------------------------------------
全日 全民宣傳日
- 宣傳1020民陣大遊行
日期：10月20日
時間： 1330
地點：梳士巴利花園
[ 各區宣傳，嗌口號，貼文宣，Airdrop ]

1900 - 2030 國際人道救援祈禱會
- 愛丁堡廣場
[已獲不反對通知書]

牠雙面人世界仔嚟

推

占狗喺騎士有冠軍都係多得艾榮
不過光環比沾狗拎哂

不枉我從BOS嗰陣撐你，雖然你做大佬做得麻麻地

支持

LBJ又洗唔洗譴責下？

goat

我地怪錯晒ki啦，而家睇番原來佢日日要對住個偽君子，佢之前不惜一切過boston係岩既

好撚型

塞撚表示唔反阿榮了

Kyrie

Nba 第一控

Cls 要支持網隊了

榮仔
離開沾狗真係做得好岩

唔怪得自己帶隊，死都唔同占士fd返，原來一直意見唔同

呢d未有態度

Adore

吊打uneducated 沾狗

可惜無人理佢
占士講野就世界關注

不枉irving 當年帶頭著I can't breathe 反抗美國警察暴力
james 見有光環即刻跟風狗，而家見奶共有錢收就180度轉態，唔理人權

雖然講得好
但歷史第一控係咩玩法

艾榮

佢不嬲都好中意發聲
佢之前仲公開支持地平說
好多野都好敢言
唔似得占士 curry咁扮撚晒野
利申2012年就睇好irving做第一控

巴打做咩反占

始終唔夠占士影響力大
我唔睇波都唔知佢乜水

其實我係占迷
但見到占士反morey
我就反占了

NBA第一人榮仔

好難有占士咁巨大影響力
NBA成個歷史都應該得MJ影響力比佢大

推
推
推
唔熟籃球，不過多謝支持

一直關注

可唔可以唔好舉地平說呢個做例子

懷疑佢借d意反榮

XYZ無人講?

想證明佢敢言姐
其實地平說冇乜問題
正如有D人信神, 有D人信佛

仲要佢老闆係NBA唯一大陸佬老闆

榮仔

得罪講句
信地平說智商至少應該歸類為輕度弱智

wade同cp3、melo嗰啲幾時出聲

即刻買佢啲鞋

唔係第一控
完

厄文於2009年10月22日開始就讀杜克大學
你自己google duke 幾難入到
人地支持地平同支持香港係兩回事

歷史第一控應該係Curry，三次總冠軍，兩次MVP，三分波總數即將超越Allen上歷史no.1，仲有其他控衛可以同佢比??

占士兄弟
收皮啦

mj
完

籃球撚用體育入讀 唔關智商事

Push

沾屎做緊乜？

MJ係SG
完

佢靠打波入喎師兄

艾榮第一PG

magic johnson

排歷史PG排到第五可能有咖哩仔嘅
好高㗎啦
唔好唔記得Magic同Nash呢啲痴線佬

小心皇迷咬人

全世界大執位
果時迷占 班友屌艾榮
依家又掉轉

艾榮

Kobe

我願榮叔歸香港

MJ唔係sg?

柒撚到

認同
1. Curry
2. Magic
3. Irving
4. CP3

歷史第一控？

上面個curry迷傻撚左
mj係第一sg都唔撚認

「作為一個人，我們應該堅守自己的信念。我知道香港、中國之間正處理一些問題。即便在美國，有色人種日日都遭受壓迫，仍有不少人為自由付出，這也我聯想到香港的情況。作為身處美國的黑人，去談及這些問題時會發現當中有共通處，特別因為這些事都是影響自由以及世界和平。」

Irving

多謝提供笑話

咪On9啦
2016年finals
得分 ass rb steal block
占士係全隊no.1
fmvp唔係占士唔通irving?

真係笑左

呢個又over左

nash

有冇source ?

要買波衫啦

好波冇品都係垃圾
Support Kyrie

全部頂級球星都會入名牌大學打波。。
入面得小數係真讀書
而智力備受爭議既西書係真讀

你有冇睇nba?
melo當年籃球都勁
但升大學個試唔得
所以都入唔到名校
你估美國好似香港咁體育勁就大晒?
人地美國要用體育入名校, 分數都好重要

melo當年籃球都勁
但升大學個試唔得
所以都入唔到名校
你估美國好似香港咁體育勁就大晒?
人地美國要用體育入名校, 分數都好重要

Irving >>>>> 占屎

榮叔

冇品還冇品
咁你就唔好用實力去踩占士啦
占士的確係歷史top 5
一件事還一件事

直頭over晒

？
上面講緊歷史第一Point guard
你話MJ
我以為你講緊Michael Jordan
所以我澄清返MJ係Shooting guard
跟住我發現你係講緊Magic Johnson

我好似無否認過mj係第一sg

melo打波勁都入唔到名牌大學
知唔知點解
因為佢讀書差
美國入大學都要講分數
唔係你打波勁就大晒

我話最上面個條友

1.magic
2.curry
3.nash

組大團認第二冇人敢認第一

人地都冇講支持香港
打少陣飛機
咁模棱兩可

kd認第二
冇人敢認第一
所以佢宜家斷腳
當年佢去okc個個屌
宜家斷腳反而上神台
明明係痴冠

佢去gsw
打錯

微搏已經search 唔到
睇到nba 呢類搵錢野真春袋

第一控衛

榮榮

uncle drew 終於有個講人話嘅球星，廢佬占屎食屎啦

仲出走去另一隊証明自己

可惜證明唔到

其實係
你最多話佢支持fight for freedom

不枉小弟由佢入league撐到而家
榮仔好野！！

你用香港套教育制度套落美國係唔合理
香港全部大學其實都好高要求
唔同美國
上唔到大學既其實唔多
仲要有咁樣運動水準既人

第一pg

Curry 完全唔係對手

Curry偽君子不了，CP3同得FOJ做朋友，都唔好得去邊。

Melo唔係雪城大學？

LBJ真係偽善 雖然佢有好多商業考慮 寧願佢唔出聲

雖然無明確表明撐香港 但唔奶共個態度已經好占狗一萬倍啦

woooooooooo

出糧買返對ki4

出咗未 一出就買

pp

不枉我由佢rookie year支持到依家

五大訴求

但這時安東尼的平均成績已經掉到C以下，而且他的ACT分數也遠低於錄取的最低標準，安東尼知道他需要在課堂表現上有所改善才能在學術上得到進入雪城大學的資格。

即係話美國靠體育入大學唔係易事
前題都係要成績好
更何況irving 讀既係duke
收生仲嚴
唔係一般人想像中打波勁就入到名校

讀過一年大學真係差好遠

the world is flat

我塞撚就好撚憎佢嘅
雖然佢今次講嘢都係戴晒頭盔, 不過今次屌少一次

網隊班主紅底

要入場睇波衫舉牌g持了

1020 尖沙咀見

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 新屋嶺 還眼 被自殺 第二槍 緊急法

nba迷表示完全唔知佢入塞係打過D乜
個兩年好似平行時空咁

要買榮縮波衫了

+1

冇腦黑鬼有樣睇

垃圾沾同佢班兄弟呀

Westbrook都係on99唔講啦

後生一輩 Irving ad 咪醒個炸

不要有racist字眼

天下第一控

Uncle drew

Nba第一控衛

地平第一控

我係艾榮迷啊hi

剩係記得horford默默carry
同班新仔爆完又收返

係對我地好有用既文宣！
入去click link 推tweet！！

字宙第一控kyrie irving撐香港抗爭者！！

當年i cant breath 都係佢著先

仲係好少人share d tweet!

冇人話占士唔值得攞fmvp ，係話緊艾榮得唔到應有嘅credit

Irving d crossover，lay up J死人

除咗覺得地球係平
uncle drew 真係完美

Fuck that cubby fuck the cubby fact that Kirby fuck that

LeBron 對唔對得住 Malcom X

nike 幾時同佢解約

fmvp得一個
你想有咩credit
佢3分個play 擺佢上top1 play of 2016 仲唔叫credit?

不愧係小弟一生追隨嘅男人

之前有一次嘅平權運動都係Irving講先 俾奶共詹跟風就俾佢拎哂光環

curry一定勁過nash

艾榮打法似我

Ki >>> foj+手感

至少有勇氣（不過佢都champ過
唔似FOJ never or never
要乞wade組隊

弱智

Curry 鎖定歷史第二PG

push

補link

點解同樣係球星
點解CBA個RMBron James差咁多

佢係中國都好多fans

仲諗住唔再睇nba

in Irving we trust

我想講信地平說既有好多上流社會 專業人事 一定唔係弱智 你真正了解下地平說先 唔係真係講地球係圓定平咁簡單 背後牽涉好多野

其實都已經好好
Kanter 都係話支持fight for freedom啫
榮叔做得好過奶共沾好多

但係籃網老細奶共喎
點計呀咁

Respect

fight for freedom已經好過有班撚屌為錢自我censor

Diu 有幾多個可以高中直入NBA會唔入
你自己諗下一入到去就上百萬合同喎
melo自己唔撚入大學咋嘛

你平時見嗰啲UCLA DUKE真係top嘅就算成績差都冇可能攞唔到獎學金入

控波能力嚟講真係算得上歷史第一嘅 AI都講過唔夠佢嚟